手足千萬不要干涉美國示威 !

唔好網上隨便講野（e.g. Twitter、Facebook.....），因為件事好複雜，唔係黑白分明。第一：美國確實有不合理警暴，第二：美國示威者確實有嚴重搶劫，美國示威者根本同我地香港人既情況唔同，而且總統大選前民主共和兩黨展開惡鬥，真係非常錯綜複雜，我地真係唔好參與，冇必要得罪任何黨派既美國人。

推
我都認為唔好插手較好，
特別係我地唔熟果邊體制